有冇人另一半成日失蹤？

拍左拖半年 平時一星期見一至三次
因為佢唔鍾意人睇佢手機 所以我都尊重佢 冇睇過
佢要乜我都盡量俾佢 乜都就晒佢 體諒佢

最近佢對我好冷淡
前幾日話想多d時間做自己野 話想同我做返朋友 要我等佢一年
之後呢幾日都係咁失蹤 一唔見人就唔見幾個鐘/成晚

我問過我d朋友 全部都唔明白
男既就話 邊有男人會無啦啦唔要自己女朋友
女既就話 佢對你冷淡又成日失蹤 一定係有第個

我好迷惘好唔明白 問佢係咪唔愛我唔要我了 佢又話唔係
究竟姐係點？

正評：繼續等佢 信佢 體諒佢 做佢朋友
負評：肯定變左心 bl左佢 搵過第二個啦！！

仲叫你等一年 食撚屎啦佢
分手就分得乾脆啲

臭雞

臭雞明顯係想dum你時間，到你唔再想等佢既時候可以走圍同人講係你飛佢，佢自己先係受害者

係咪呀？ 其實我都好嬲 點解要咁自私……

我係女仔

自膠

其實佢係咪想收我做兵？

留名等睇有人話另一半失蹤咗二十年企圖搞笑

話想同我做返朋友

佢都講到咁。你仲唔明？定呃自己
擺明試左半年，覺得你唔係佢杯茶，仲唔閃人咩。

原來個真相係咁

等佢一年意思係佢同第二個拍一年拖 玩厭就搵番你呀 明唔明

算啦 無謂浪費時間
你敢保證佢一年後同返你一齊？

你係第三者
佢一直都有女朋友

我都係咁諗 我覺得跟本佢已經有左第二個 佢死口唔認咁解

我就係咁話佢
你點樣向我保證？
佢連對我承諾都唔夠膽

咁又應該唔會
佢全部朋友都知佢女朋友係我

其實樓豬開post前已經有答案
此post已完

擺明玩鳩你
快撚d走啦樓主

斬欖啦 記住唔好心軟就得

就算唔係有第二個都夠賤啦
無程程叫人等一年